This project was bootstrapped with [Create React Index](https://github.com/facebook/create-react-app).

## Команды

### `npm start`

Запуск проекта в режиме разработки

Откройте [http://localhost:3000](http://localhost:3000) в браузере

### `npm test`

Запуск unit тестов

## Этапы разработки
Локальный кэш и БД выполены с помощью контейнеров
`DBTreeViewContainer` и `CacheTreeViewContainer` соответственно. 
Имитация взимодействия выполнена с помощью redux хранилища.
Выделенный элемент помечается жирным начертанием, удаленный - меняет цвет на 
красный.

Из интересных кейсов - если добавить из БД элемент, его ребенка и дальнего 
потомка, то в кэше покажется только связь родителя и потомка, т.к. кэш 
не знает, что дальний потомок имеет какую-то связь. Поэтому потомок будет
отрисовываться как отдельное дерево и как только в кэш загрузятся промежуточные
элементы - дерево перерисуется и свяи будут видны.